香港警察強姦犯

求下你地班人唔好再叫 香港警察 做殺人犯,黑警,黑社會!!!!!!!!!!

請即投考
香港警察

是日笑話：法治有險可守

推

警察Ig公開表示捉人入警署強姦